彭定康=崇禎，梁振英=雍正，林鄭=慈禧

老衲-=孫中山

老納係溥議

老衲=陳雲